ViuTV兩大女神 張沛樂 Kimi趙詠瑤

正評=張沛樂 負評=趙詠瑤

[img]

咁都叫女神？

屌 趙詠瑤中晒整容假波生過仔